Uniqlo搵錢大過天

uniqlo賺錢真係大過天？真係緊要過員工條命？明知出面有遊行咁危險都要7點先落閘？
2點遊行應該一早閂門比員工走
話就話睇情況而作決定 但當大家返哂黎既時候唔到最危急都唔比人走，為左做生意 賺得幾多得幾多，連員工安全都可以唔理，隔住道牆出面已經全部都係popo 已經射緊tg 已經亂咁拉人。

都最後真係出面太亂太亂店長先決定早少少落閘 叫啲同事摺好哂全場衫，散好哂所有衫先比佢地走，咁urgent既情況仲要同事摺哂衫先走 商整真係咁重要？到做好哂所有野既時候，已經5點幾6點，出面已經封哂路，乜車都冇 的士都冇，啲同事完全走唔到 要行去其他區先截到的士，出面條街已經好危險 萬一同事係返屋企既路程上面有咩事點算？你陪唔陪得起？連超市 7-11都閂門，賣衫既唔閂？呢啲日子仲期望有幾多人黎買野？最仆街既係 早收當補鐘身邊其他做sales既朋友早收都出全日糧

身為SV自己unun腳 唔到最後都唔叫啲staff走，都唔體諒下同事，好多同事都住新界地方 因為乜車都冇搞到大家返屋企返都返左兩個幾鐘，完全妄顧員工安全，不如你一齊落鋪同啲員工一齊走？其他brand即使唔係遊行地區都已經一早落哂閘/直情唔開，希望你好好諗下 你每年咁多錢既bonus係用員工條命換返黎 自己賺錢賺到咁開心但你過唔過意得去？

利申：唔洗裝修同裝飾 都唔好摷亂啲貨，唔好搞到前線員工 前線好多都係黃

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

垃圾dr kong都係！
今日九龍遊行，地舖門市都唔俾閂，去到出防暴先叫人落閘收工，搞到啲員工返唔到屋企
見佢呢個時勢仲喺cctvb落廣告，fb俾人屌到爆叫佢撤回都唔理，果然貫徹中資公司宗旨

利申：有fd喺入面做，話入面請咗勁多鄉音大媽，藍到仆街，日日喺舖屌示威者阻住做生意

以前識舊同事做u仔佢地真係搏命做到傻。扮到人地日本果重拼搏態度，做死班友仔

屌生意好你估佢地分得多咩
不過地鋪都唔比閂真係仲過份過我地。。
萬一無啦啦放左粒tg或者射左粒彈入去點算

人工係高過同行少少但有錢冇命洗

各位罷買啊唔該
你地唔話罷賣Uniqlo係唔撚覺得自己有問題嫁
Uniqlo十宗罪之後即刻加哂人工咁
但加完人工其實無咁多生意
最後就cut哂所有人更
每日都係得幾條友返工做到仆街
然後依㗎商場閂
都話要收埋場轉埋layout先走得
你係驚死無轉個layout聽日就無人買？
成日話顧客為先
但員工嘅安全就無顧及過
坐美麗華班人唔該用個腦諗吓啦

推 但唔好搞前線 前線真心好多黃底

日資全部都無良架啦 無印果d

班腦細個腦真係坐住咗
想搵錢搵到最後一刻
落閘收舖就第一個走
留低啲住得遠嘅同事摺衫汁手尾
到走得嘅時候
出面唔係掉緊TG
就係無哂地鐵巴士

你班撚屌再唔認真考慮下同事安全
唔好逼我教手足免費買衫

罷買真係最好多方法，講真生意好我bonus分得唔多，但上面班人每次出bonus都發過豬頭
成日搞埋啲無謂野 錢就自己袋，做撚死班員工，話班管理層冇腦真係正確

[可能係核彈] 有做生意既review保單

罷買只會搞到唔夠人件費出糧 受最大影響係到part time 會冇工返 office班人根本冇影響
但9成9part time都係黃到出汁㗎

利申 抗爭用咗好多錢 靠呢份狗工搵食比條生路我地行吓
我地呢啲做細嘅根本冇say

今日仲叫人自己搵車

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

其實好多鋪都無早走。除左唔做可以點

on撚9
商場唔開就調ft去其他鋪頭返工咩撚嘢事
錢真係咁重要？

又一城兩點已經閂門，只怪香港太多無良企業 個個錢>人命

間公司點對你 你咪點對間狗公司囉

我做緊某法國牌子都係咁
全場都落哂閘埋數我地仲要等老細通知
仲叫我地問商場幾點關
最後乜撚野車都冇啦點走呀
仲好意思話同事安全第一
我屌你老母
好彩信已遞

建議搵多份
想當年我做細鋪pt都係打兩份工

想用社會輿論黎大大把cum醒佢哋
當年佢肯由50蚊加到65
Uniqlo十宗罪一定係考慮因素之一
上面收風收得好貼
如果唔係我估都唔會肯加咁多

呢間垃圾公司最on9既就係美麗華樓上個啲呀媽唔記得生個腦俾佢地既所謂高層
罔顧員工安全
自己坐係office unun腳有咩走先
再whatsapp遙控同事繼續翻工
咩叫睇情況？
情況就係出面開曬拖就放你收工
冇車走點呀？
真係唔好意思閣下自理
唔好話有冇得claim的士
係連的士都冇架
一陣係條街都搵車翻屋企個陣
俾d狗捉左
呢d係咪你班人想見到既！
我問你呀”coach” fookie!!!!!!

但UT 真係前線必需

我都想 但仲讀緊書

真係好多part time 都係黃罷買唔到數只會狂cut part time 更

諗吓好啦 呢間公司出名冇人性

今次真係冇地位啦

商場唔開被cut左幾日更

係啊

真

根本uniqlo就當parttime係condom，加左人工之後，cut人手，變相一個人做兩個人嘅嘢，屌同無加無分別，攰撚過隻狗

日資公司係咁架啦, 唔鍾意咪咪撚買幫佢裝修囉

我同你地講，uniqlo算係咁，好多高層同店長都係黃，包括我在內。
關唔關門，唔係教練話到事，係要coo批。

其實開門先係掩護度手足？發夢完去行街換衫

一樣還一樣，百佳都係收7點你唔屌誠哥

日本公司係咁

知唔知點解759都無收舖？因為佢地知示威者唔會攪佢地。

大家一齊抵制黑店

平時又叫我地chur啲pt交更，到佢地交哂又話冇錢 cut哂佢地更，cut完又成日開左鋪先發現唔夠人要我地逐個打電話問佢地返唔返到 on99

可摸耳唔好裝修上腦
明唔明點解一開始會幫人裝修？

其實手足們或者幫到手
具體例子可以睇返v walk
有次成班手足入咗商場行下
都足以令到舖頭落閘
（不過個仆街店長自稱見慣大場面，但自己走先，到無咁多人嘅時候又開返舖）

所以如果想做到三罷效果
手足們未必使罷買
但過嚟舖頭門口兜轉已經好幫到手
（賣港城聽聞最近裝咗監視器，小心為上）

Hi fookie

日資係咁架啦，人人都話uniqlo狗工黎，唔會幫你去裝修架喎

罷買算啦，裝修不了

U記不嬲閪工黎

其實d 所謂日本公司，唔知係咪比香港管理層利用日本人出名既「勤力」 去壓榨

屌 班coo咪又係睇錢，
18區個日屯門某店長明明可以提早落閘放人走，都要等到班popo失晒控先放人走
點撚樣走啊

又係啲仆街高層 完全唔撚理前線員工生死

明嘅 PIC夾喺中間真係好慘 所以小薯part time唔會怪你地㗎

仲夠膽講話係同事人生安全為首要考量

又想吹風叫人裝修?

不了

諗清楚點解裝修先？
係因為敵方係紅底同過節先會 （360/美心）

但唔好下下裝修
咁同紅衛兵有咩分別？
唔通所有藍店都要裝修咩

都係個句 唔中意 唔好幫襯 唔好買 完

日本人打風都要返工就係咁解

以經濟角度佢冇做錯，大佬，fulltime都要出糧嫁。
但同理心個方面可改善囉

大把公司係閪公司
唔通間間都裝修咩
仲要日資 一陣啲日本人又屌9人點解裝修

請勿亂帶裝修風向

求下你唔好裝修u記
前線同事大多都深黃
勁常性買衫出去派

日資公司都係仆街
前日行街見到成個商場全層關曬鋪得番fancl開 仲要間鋪全部都係女 問佢地幾時走得 佢地既答案係未有通知
正一仆街垃圾日資公司 fancl仲要起tvb落廣告

不過公司閪係事實！

Uniqlo真係狗也不屌 低pay 又多嘢做 仲要大大聲講返工就係要用盡你每分每秒

罷買嘅話好多黃絲小朋友冇工開
不過就算係咁都不割𥱊 大不了再搵份秘撈

宜家pt 65/hr，做得耐左就有惰性唔想搵工但真係越來越厭惡返uniqlo唔係有班同事同埋走剩熟嘅pic真係一早頂唔住quit了

好多教練都ok的
呢幾日都盡早比人走

利申：唔係fookie

因為佢唔係被攻擊名單入面囉

早幾日仲癲
同事問緊返工安全問題
竟然無視佢
繼續share業務

Mk由佢啦:o

啱呀啱呀 大把勇武仔女添呀
返7點放工再去發夢

但其實全香港既retail都係咁
應該係零售手足要團結組織公會

日本城仲撚衰，正常收工10點
癡線，乜車都冇

有啲鋪頭P IC仲玩針對 有pt同事試過三個月得一個短更eg a4
一係就淨係比晒嗰幾個契仔女

嗚 垃圾黨鐵商場搞到我地0收入

師兄好希望同你係美麗華底相認

Diu係啊 成日催人準時交更 然後又cut更
最慘係啲同pic熟既pt又有得返多啲 成日見佢地圍威喂咁

（不過唔講交更既話 我個間都算好 無交齊5日夜更個啲都無話我 我之前出去發夢臨時cut更都無話 都會叫我出去小心又罵唔落手）

其實直接啲講 去邊度做嘢係唔靠關係
想當年做新仔 交全B比人cut到全部返7 8點短更收場
所以成日調人真係唔係冇原因一調完就係新一屆擦鞋大戰

勇武pic

aeon係咪仲係日資？
今日上fb搵aeon有冇開嘅時候，
最新嘅post係今日晏晝：心動價♥️
再上一個post係尋日：週末壽司特價🍣
完全平行時空咁 d graphic仲好歡樂

絲

美麗華嘅unique同GU一早閂左， 4點前，你邊間分間分鋪先？

唔明點解vwalk店果日要拉閘
蘋果live影住無事發生，只係有人叫口號唱歌
此地無銀三百兩？

另外好多大陸人嚟買衫，用wechat俾錢又有優惠咁

堅HR

日資公司表示 政治呢啲嘢咪搞我我咩都唔知

uniqlo得umc先係同事既姐

你講到示威者好似亂咁打人咁，示威都冇話要針對uniqlo

好在細舖無呢啲事情發生，自己都叫老屎忽聽過有朋友返大舖比pic針對好慘，工都返得唔多，全部都係短更，仲要dws編佢一個人食飯

直接叫周庭twitter文宣啦，tag埋柳井正

自問自己店長好好 不停睇tg group怕我地走唔到 最衰leade10月1問可唔可以關門 問我地有冇事發生 無事咪得

DLLM fookie

日資公司不嬲仆街
試過夠膽死臨前一晚叫人番工屌你老母

日資係咁

留意通達

不嬲u記都係折墮工

呢間垃圾公司，垃圾規矩，一直都係當d員工係condom

緊急法下，勞工保唔包，執生啦

海洋公園 停撚哂地鐵都要員工返9點半收12點都係咁啦
收工仲有旅遊巴送你出tg戰區
最撚過癮係呢幾日仲有大把港豬玩到收工唔願走 無車返屋企都唔理

咁慘 呢間公司比pic針對真係玩完祝佢好運呀

拿拿拿，間間鋪都有愛嫁

佢已經resign左返pt做condom都算，仲要受氣真係狗也不屌啦

一芳照開就係支持示威者
其他鋪照開就唔理員工死活

然後商場收又鬧商場照開又鬧
好亂呀

SV係 Axxx ?

屌 呢個真係慘 咩去返近自己屋企嘅u記返工 傻撚左咩

UMC先係清泉
受過高等教育
有啲讀緊書已經喺到做緊PT
體察民間疾苦
算係講道理嘅一群
咩事都有商有量

唔似得啲臭雞pic

日本城咁低人工仲要同班有鄉音既阿姨一齊返工你都頂得順？

利申：兩年前做過pt

拉，想前線裝修？

第一次知道呢間係狗公司咩

Uniqlo入職唔夠一年冇年假同bonus

射一日波冇當日人工之餘仲要冇埋當月勤工獎

編更個個好撚鍾意編AABO或ABBO（A番7點，B番2點，O係Off），B更通常收工係1230-0130am，凌晨一點半之後搭車有得claim的士錢，不過啲濕9AP以上職位會用到最後一分鐘叫你用I pod打卡

每天8小時工作係呃9你，平均每日10-11個鐘（視乎每間舖）

唔撚明間舖頭點解有咁多摺裝，要求仲要B rank以上，見撚住大部分時裝舖都收曬皮，啲員工仲on99咁摺緊

每週同每個月都有target，達唔達到就好關你份bonus事，不過最撚在意一定係店長，佢出份bonus等於佢1年既糧

其實仲有好多，懶得打，做撚左8個月走左

唔關鋪頭事 明顯店長on9 藍絲冇驚過

香港分公司正仆街 推比日本總公司睇啦
真係痴撚線 垃圾公司

甘有時撤要買衫換

推

裝修下囉

裝修埋佢囉？

可能係Keith

屌你老母你睇下啲電訊公司先啦，csl HKT 電訊數碼呢啲

日資公司都裝修 ， 棧比位人入

唔係alex啦

罷買好啦 罷買可以影響佢地生意

好似係上上面柯打叫拉閘
佢唔清場收鋪咪算比面
一叫收鋪走人又排講

成個商場其他鋪頭都落曬閘 唯獨是u記仲屹立不倒 真係唔知jm9

其實好簡單
你地員工唔出得聲
我地顧客代你地出聲咪得
uniqlo顧客至上架嘛佢自己話

D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

呢個真！成日見到對面無印一早已經拉咗 U記班友仲greeting緊

條友都on撚99 仲要叫咩coach
嗰日見佢落嚟舖頭扮曬野咁，搵到錢先最重要呀
理得你點咩

YXHX？

返到咪返囉 返唔到咪鳩就
唔洗聽佢地話啦屌

同為日資
Aeon 一有抗爭活動就的士津貼員工走

就算低層超市執貨員都有

XOXO

仲有私人屋苑會所啲職員，高層一早收工，前線就要如常on duty，最後返唔到屋企咪瞓會所囉

Uniqlo 咁L仆街既
利申： 從來都無幫襯過呢間野

我公司都係做retail、一早講左呢三日long weekend 全線落閘、員工安全係最緊要

覺得唔公平咪唔好做囉
唔敢唔撈又上黎講 想又人幫你出面又唔想做醜人？
邊有咁著數嫁
要你留係到就留係到
咁多員工都無出聲 即係無問題啦

認真
日資公司仆街就唔係今日既事啦
但好多好多staff真係深黃
成日放工就去前線幫拖
之前三罷 有間大鋪 (唔講邊度啦) 個店長帶頭 俾啲staff 罷

gu員工表示成間舖都深黃
去發夢會見到同事 會罷食
好早就比人走 飛的有得claim

邊位PIC啊你？

裝乜鳩嘢修，完全係唔同層次問題。
裝修唔係比你濫用

好多PIC

好老實講同活動係冇直接關係
你話幾仆街都好

我公司都係
次次防暴黎到先走
但同時好多手足臨時臨急又無帶衫又乜又乜
所有舖頭都收曬，係咁話好彩我地未關門

笑死
話罷買
搞u記嗰啲真係。。。
真係不如辭職
重點係同反送中活動冇直接關係

前排85集會，間間鋪都落哂閘閂 去到5點幾淨係得u記係仲開緊
員工安全為先 我屌

紅裝飾
藍罷買

証明示威有咩好驚
一定要收檔咩

日資公司無良心

Uniqlo無人性

同意 好多pt都係黃
仲組隊出去發夢
如果真係裝修 話晒都係日資
之前吉野家 元氣已經有日本人誤會香港示威者變左反日恐怖分子
要大J 周庭出面澄清先有好轉
真係唔好亂搞日資公司
會浪費左日文文宣手足既心血

雖然高層係pk 但無可否認好多手足都多買U記衫
始終係平
之前有人話女仔着短褲去發夢
之後唔知係咪真係多人買左 有人推薦買既U記運動 legging

Any肥
手足們真係要三思而後行 係咪要幫日資公司裝修
日本人真係唔會鍾意見到日本公司爛晒
佢地會覺得成件事變左質

利申:有份做日文文宣
見到有日本人repost 有人破壞元氣既澄清文好感動

緊急法令我阿哥生平第一次上街
集中講緊急法禍害
集中警暴問題就得𠺢啦
停止濫用裝修、私了！

國際戰線被打殘
大家冷靜呀

10.7 重陽
集中紀念義士 好無？

黃SV好似係UST
不過讀書叻唔代表識做管理層

M記24小時

嘩 奴姓黎講你認第二都冇人認第一

咁麥當勞呢

聽講啲臭雞PIC成日圍威喂

樂富有個後生part time 藍到出汁 wor

女同事最中意圍威喂 最中意講是非

認同
之前人地早落閘又唔滿意
遲落又唔滿意

我知實會變罵戰
不過小心啲去陳述呢樣野
否則啲人套用喺所有要人返工嘅行業同舖頭度的話
開檔賣水賣魚蛋都會被人仇視
更莫講上綱上線到巴士港鐵之類前線真係攞條命去服務市民嘅人，會變成無止境咁拗落去

我唔參與後續討論
只希望大家諗多諗
唔好俾冷氣軍師吹風吹到裝修裝到上哂癮

做老麥可以屌客喎

仲有大快活都係

嘩 黃黃黃
黃你老母咩,講D野同D扮黃但其實中立偏藍既一樣思維模式
「我支持你地抗爭,表達訴求,但唔好搞到我」

Gu一樣好似

咁你咪轉去做

點解唔quit?

咁同奴姓有咩關係

啦 避免誤會 聲明返先 我冇意圖吹走個風呀

返工成日洗客d腦
次次d客問哇仲唔走嘅你地？好多黑衫
即刻答佢見到popo先要走，黑衫唔會做乜野架，但popo係人都打又亂放tg

無
從來唔覺得有咩所謂奴性
只有階級制度
但資本主義社會
你情我願

呢個真 做U記態度差少少連PIC都唔會保你 有時仲要寫悔過書

開名黎聽下
藍絲

就憑佢話同事無出聲就冇問題已經好有問題

好彩我做個間u記無呢d情況
如果唔係一定辭職
罔顧同事安全 真係唔要得

9.29 利舞臺個間都係啦 明明3點閂門 一直唔比員工走 要我地收場出貨同a rank 去到6點幾 到啲防暴推到埋黎 先急急腳話走 個陣已經停咗黨鐵 後門仲有人比人襲擊添 走遲一步分分鐘受傷既係我地

Dr Kong 老細本身就廣州背景
極藍

成個香港得一間u記咩
東家唔打打西家
如果間間都咁閪就係個社會問題啦
一句講晒，轉工
轉唔到工即係能力問題
好現實

好多parttime都黃架 唔好搞到前線員工啦

全員經營呀

咁我認同轉工既 賣衫既間間都差唔多啦

香港就話得一個姐
焗住要訓身搞
公司，咁撚多間
如果一定要做果行，而果行又咁閪
點解唔轉行？

姐係你明知中資閪
咁你可以揀唔做
點會係擺上網叫人迫間閪野改做無咁閪
TVB咁閪都迫唔到佢改啦，轉去另一間實際得多啦

有時真係唔知啲PIC諗咩
唔係個商場話閂門佢哋都唔會拉閘問題係連對面同樣日本公司無印都一早已經拉咗
有啲PIC奴性勁重 凌晨四點仲係grp分享啲無謂垃圾信息 仲要逼人應：清楚心諗瞓撚哂啦請你老母楚

賣白衫俾你換
又無良

濕鳩撚屌方針

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。

最大問題係冇車番去，唔好講的士佬收貴你⋯你有錢都唔載你啦
搞來搞去用左幾個鐘先番到屋企

手足都係屌幾句姐 屌都唔比人屌咁撚惡既

唔止佢
大把零售都係
日日塞車開工，開幾個鐘又趕住收
次撚次搞到個個冇車

網上日日屌uniqlo垃圾工都去做
香港人

轉工吧啦
屌都曬氣

唔好下下都靠人裝修
試下自己做人都有啲骨氣 唔好事後嬲嬲
要走就走，得罪講句sales工唔係咁難搵，佢地唔係缺人多過人缺工咩

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

罷買啦 黑衫muji都有得買

老老實實 uniqlo根本平行時空黎
呢個零禮拜
永遠其他鋪落哂閘
唯獨得佢一間仲開門
明明出面射哂tg又無車搭亂到癡根
就算落撚左閘都要摺撚哂啲衫先走得on99
完全唔撚關心員工安全
跟手摺好哂啲衫放人走
就會係個公司grp度扮撚哂關心叫人報平安
其實都無人想理鳩佢地

自從69之後都無表過態
係就係好撚多同事係黃
但係更加多同事戴撚住個政治光環去吃喝玩樂

返工搵錢大撚過天
唔講以為好撚高人工
少一日半日人工好似攞撚左佢地條命咁
我明有啲part time發夢要靠呢份工
但係重要日子就爭氣啲啦
平時問佢地有無去發夢就懶撚過閪
事不關己咁
轉個撚頭story就係飲飲食食
第二朝如常返工

利申：已離職pic

唔知點解美麗華班人仲可以一啲指引都冇？
你地不如一齊落旺角食下TG先

光復之後一定要有本地品牌
最憎美麗華office d人
點解連教材都用支那字

最緊要著返自己公司d衫

巴打你唔驚自爆？

幫佢裝修

日本企業真係當員工唔係人

又要返學又要發夢真係冇時間返工
我嗰間u記仲要追L住我交更
話唔夠40就要resign
大佬尼d時勢
星期六日要發夢
weekday又要返學
仲要俾d pk pic追更逼resign
dklm

店長煩我煩你，你估我好想煩住你地係咁追你地交更咩

好似921明明已經無哂輕鐵，屯西收左皮，啲狗係岀耐射哂tg都要員工收完個場先走，最後住元朗天水圍果啲要行去兆康先有西鐵搭。

有幾日啲狗已經包圍左vcity同屯市，最好笑係問班pic幾時有得走（果時仲有車），佢同返你講：岀面仲好安全啊，無事喎摺埋啲衫未有得走囉，留係公司仲安全啦

我真係屌你老母啦

拉

出面唔放TG都唔好諗住走啊 無車咪撘的士囉 不過有咩事公司唔會保你想講出面勁多green objects 都唔比走 話留係公司最安全係咩心態下先講得出 大家準備好訓VP既準備未？

玩具反斗城寧願做生意都唔比員工平安番屋企
呢間痴撚線公司
唔到最後一刻都唔比人走
無視員工既安全

利豐寫字樓既就一早走撚晒

公平咩?

好撚白癡 出曬TG間間舖都無人 佢都繼續開舖 就算閂左都唔係比你走 留你係度繼續接

好喇到地鐵都停撚埋 就真係比你地走

成日傳達啲on9意識共同進退 大佬 得閒黎hea住逗人工架咋 我又無bonus嘅

同場 試過我地舖落晒閘 收左工
Uniqlo都未落得閘話要等成個商場落晒閘先走得
我唔知係咪啲人走晒佢地仲要轉埋場先俾走啦
但搵錢係咪重要過員工人命？

推到uniqlo出黎交代下！

支持罷買、唔支持裝修！

叫全港人係呢場運動借機開始攪工會啦
港共權貴同商家一直保留呢制度既問題 可以方便剝削香港啲打工仔已經好多年

估唔到賣衫鋪都咁痴線
我樓下果3間 baleno bossini giordano
百佳都早收過佢地 好無人性

前幾日係uniqlo買野
都聽到啲staff話bossini收左喇喎
真慘慘

啲日資公司出名仆街架啦
唔係無工開都咪撚做

行過見到都覺陰公 開少一兩日會死咁
下次應該拉大隊走啦 有本事炒9晒啲人

垃撚圾uniqlo 早兩個月交3日長更cut更cut到得返一日短更
啲店長副店成撚日係到話希望各位諗下點樣做好啲，增加銷售
大佬呀，我無bonus無勤工，我諗嚟把撚咩
上兩個月打風都話明兩點前會掛8號都仲要人返工，其他鋪頭都直接唔開啦 on9
掛完8號店長就即刻第一個拍拍籮柚走人，直頭理撚得你死
umc其實都係裡面算好，有咩事都叫做可以商量，佢地最慘係老細睇你唔順眼就死都唔比你升
次次收夜就望撚住商場啲鞋鋪準時拉閘，u記仲要開多成粒鐘先有得收鋪呀 仆你個街

唔洗驚喎 我地會幫你裝修到無得再開門買衫

零售業幾時可以組織返一個工會罷工？
先係H&M,繼而ZARA
而架到UNIQLO都上埋熱門
另外仲有其他大大小小既零售店
證明前線員工不滿程度已經到頂
根本就搵錢大過天
完全係罔顧員工安全

前線好多員工係黃，甚至係深黃有去發夢，罷買唔好入黎行已經好夠
你裝修完我果間分店唔開，高層只會叫我去他店返工
你唔好入黎行同買，減少啲我地嘅工作量前線員工會好感激你

唔好乜9都屌好唔好，又想帶風裝修？？

你可以話佢係賺到盡
但佢一日唔係企喺對家嗰邊都唔好亂裝修

其實可唔可以整個list黎清算呢啲咁嘅垃圾公司
之前已經見到有好多post有同樣情況發生

想講呢啲日子冇車，仲要睇黨鐵情況，通番車要兩個鐘內番工，pt仲要冇雙工

需要成立『神獸快速行動隊』

日資不嬲社畜嚟
U記係咁閪架啦 第一日先知？

有啲Umc好慘 成日比啲八婆恰

前幾年入去做過幾個月就比人抄咗前排先返過去望下仲見到好多同事仲做緊心諗點解份工咁尻都可以做咁耐

緊急法，保險唔包

罷買is ok

呢間嘢唔係一向都對啲員工好刻薄, 出晒名做死人㗎咩？我之前有朋友想in呢間兼職, 我都極力反對

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

屌你老母又帶風向 下下都裝修
黑紅藍黃佢係邊類呀？

U 記對員工衰唔係新聞啦
係舊登連登打u 記有一埋po比你追

咁簡單
成班pt夾埋一日一齊射波射到佢開唔到舖囉

反而GU先垃圾 幾個手足企係門口啲欄杆企下姐
就打落黎問會唔會關 都未撚驚啲手足會入黎搞啦
咗咗自己就整二樓 好似以為啲tg射撚到入去咁

之前有個藍絲店長話唔俾黑衫手足入，
搵人守住個門口，有啲咩風吹草動就即刻話好驚。

ch_v_gnon?

巴打做港島區?

真係好撚無良...... 琴晚10點幾經過優之良品都仲未落閘，其他鋪都落晒閘，心諗呢啲公司當員工係咩，無良到極

U記高層都係垃圾黎

海港城U記？SV係咪仲係Gel高哂頭成日Chok樣果個男人？

唔好小小事咩都裝修
以為世界圍住自己轉
不斷增加敵人
唔係只會把自己變成黑警同類

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

我朋友同我講UNIQLO啲管理層已經唔係平行時空
似無理過政治問題
之前有員工講罷工日子返唔到 管理層話就算有證明都要出Warming
又暗示唔好因為參加政治活動而影響到返工
遲落閘仲要員工搞掂哂手尾先好走 總之就好似要追到幾多數就追幾多咁 其剩員工有無車搭 安唔安全都唔理
好似香港有事都事不關己咁 最後搞到一少撮員工都開始少左參與政治活動
咩「要返工不了 無假放無計」
影響d員工都有錯誤觀念

班SV on9唔係第一日既事 要知道HR都好仆街

只可以講Uniqlo十宗罪係office引起好大反應

以前做過....只記得U記Ben哥好撚7串,依加唔知仲係唔係到

你老母日資果啲公司唔講以為平衡時空

利申：日資

太天真 唔係顧客至上 係佢地原則至上

中層好多三大出身

其實好多零售業都係咁
主要唔係要大家習慣
係要推到所有零售業識得保障員工安全
仲要好多零售業必須員工著全黑

酒店業咪仲慘！日日都要返。。最多收工可以留間房比你訓一晚，但有邊個唔想返屋企訓。
利申。支持手足發夢

對住員工咪原則至上
啲客一發脾氣就0原則

佢唔閂係因為博有示威者入黎買衫換裝

佢唔係做咗sv 管第二條線咩
落閘個日店長應該已經唔係佢啦

U記個制度同老屁忽都垃圾到仆街
利申之前食過好多pt苦主花生

唔明點解呢啲垃圾公司都咁多人做

幫佢裝修下啦

PIC出現了

必嘟站都係啦！係正銅鑼灣都要翻工，住得遠既同事到收工走唔到，客都唔敢上黎做facial都要我地翻去打卡，垃圾公司！

呢排part time難搵左

好似 緊急法 實行期間 保險 勞保 唔 保 （除非生亡）

u記不嬲都出名閪

收皮啦你如果你係Pic或者高層
我覺得你好醜呀
你想死唔係個個都想死
啲同事唔發聲
如果你做pic既係應該幫人發聲囉
你仲係到奶鞋底

DHL都喺喎

港島大遊行一早已經講左架啦、仲開鋪？
uniqlo 班管理層活係平行時空？
定賺錢緊要過員工安全？

罷買垃圾牌子大陸公司

agger
日本公司好鍾意香港條數
因為成績係全球數一數二

前AP留名

係咪Ke___

呢條撚屌搵搵埋埋咁撚多就係住馬鞍山迎海

我樓下 759 好早閂左

走左好耐啦

Lead嗰個Ben?
聽講去咗Adidas
佢個位fookie接咗
沒有仆街只有更仆街

以前有個同事仲當fookie神咁拜
好心你啦 3,40歲都黎啦
仲攬住個AP/SP name tag
企係舖頭同班00後商整
唔覺得核突嘅咩？

做得日資 預左架啦
你鬧你 manager 都無用 佢都係收指示
你估高級過你少少 人工會高好多咩
日資公司 香港人同 grade 都係低級 d

身邊 d 日本人 (因為佢地果種好怕比到麻煩人嘅文化) 示威活動初期已經對香港人反晒感
見到人搞吉野家 同 元氣 佢地以為香港人反日 (雖然已經解釋左比佢地聽 但係佢地口心不一 好難知佢地認唔認同 理唔理解)

唔好因為私怨失焦 如果而家玩 U 記 弊多於利呀

利申：日資打工仔

唔好再用呢啲做得乜乜就預咗啦 呢啲說話啦
而家呢個po 唔係要裝修
只係想更多人睇到呢間公司
字面上良心
但實際上係仆街到唔仆街嘅一間公司
係講緊人比制度更仆街

乜都用預咗啦呢個心態
咁洗乜出黎發夢呀
我夠可以同你講做得支那人預咗啦

未有真正阻止運動既 最多都係裝飾
況且都係班阿姐呢d唔痛唔痕既小角色
如果高層出黎引起罵戰先同佢裝飾啦

我意思係預左怨上級都無用 預左工作環境無咁人性化
而唔係迫佢接受
再者佢有得揀返邊間工

如果同 爭取自由 並論 本質好似有少少唔同

再者重點係紅字
我都係想個運動有好結果姐

無出聲即係冇問題 ，屌！即係又玩藍絲嗰套 「沉默的大多數」

咁搞法真係唔知仲可以去邊度買嘢
幾乎所有民生啲嘅集團都仆街嚟
食嘢已經要食小店，仲有幾乎商場都係領展
就嚟買個飯要行成粒鐘

閂又話閂 話營造到示威者去到邊都寸草不生
唔閂又話唔閂 話惘顧員工安危

果間樓下燕X咪又係咁
呢2日交通咁阻塞 番工遲到都照扣錢

其實有冇諗多香港高層 所以特別系

咪on9 la
有幾危險啊
Uniqlo日資手足唔會搞
Popo亦都唔會打番緊工既店員

用腦諗下la
係政府刻意營造到示威者好危險既氣氛
你既高層有腦既就知咩事
唔似得你俾政府利用埋一份

姣婆上身

但我尋日見美麗華個間好似一早閂咗

Office 驚撚到要全部鋪頭閂兩點

日資不意外，成個國家都有嘅垃圾文化嚟

老細本身都藍底，幫佢裝飾下啲舖，教化下佢地都好

其實有間鋪俾我地買衫換 入去避就唔好搞人啦

最on9係有你班做uniqlo咁低賤既員工
人地唔比你走就真係唔走
的士錢都冇得claim呀
坦白講 犯賤

利申 做過2日冇做

個個做過呢間野都屌哂鬼 證明真係有問題

我想講允記都差不多

因為你老細知道示威者係唔會搞佢間鋪，反而仲會入去幫襯但popo係危險既存在所以見到就要關

Office有睇post

你地最擁護嘅decathlon都係冇人性的

睇撚完都唔撚會識自我檢討啦，好快就會組織到全體交信你地準備自己慢慢落去摺衫啦

佢比起其他公司早收wo, 有改善ok la

其實uniqlo 好少地舖講真

從來冇人話過係驚比手足搞
Popo唔會打返緊工既店員但會打放左工返緊屋企既店員，而家係講緊佢地唔早啲收工返去果段路會好危險 唔係開緊鋪營業中既時候好危險

Btw你係邊個有腦嘅高層啊？係安全地區unun腳點staff做野果啲？

有d係因為商場唔開 商場會既話話知你行路搭的士都要番

做U記不嬲辛苦過食屎

閪工 次次加完新血 冇幾耐d新血就走哂狗也不屌

U記本來就係垃圾公司

高層mon post咁貼

啱啊即刻全線閂門

證明佢地好撚得閒囉屌

今日轉死性 收鋪時間越改越早 本身收兩點 變左12半
成個商場啲鋪都仲開緊 得uniqlo收左 上次成個商場大部分鋪唔開 又唔你收鋪

mon 完 post
點都要做下樣嘅

有鬼用咩 換左上面班人就差唔多

遲放又diu，聽到意見，有改善早收又diu。
連登仔真係難服侍。

聽講10月1銅記嗰間8點先比人走
打到去門口先叫人走

上面班人真係肯改下都真係算 最怕佢今次早收左 之後又唔知會搞啲咩出黎

唔知間垃圾公司有咩魔力令啲人咁撚賣命

又係U記爆啲衰野出黎
希望示威日子你地有得claim 的士錢
呢間日資公司咁無良心 似吸血鬼多啲

依兩日都有得claim 但要幾個同事一齊搭

就係好多你呢啲咁嘅on9高層店長囉，有冇諗過你地啲鋪頭除左後生仲有好多姐姐，有啲仲有大肚婆，有冇諗過佢地會驚嫁，個個都住公司格離咩
都話你地啲高層只係掛住搵錢，罔顧員工安全，如果有日因為你哋遲咗俾人收工，令到個同事返屋企有咩意外，你個良心過唔過而得去？

依d叫頭痛醫頭，腳痛醫腳呀on9
佢地要做既唔係有人屌先去做，係要自發review成個management, 整份contingency plan出黎，有緊急情況同事要點做，扣唔扣糧之類
唔怪得華人永遠輸比鬼佬，成班垃圾坐管理層，同政苦一樣

係要成立『神獸快速行動隊』

唔係手足仲傷過廢老都唔理呀？

咪係咯
自己唔夠budget時就隨意cut人更
唔夠人就瘋狂追人更
恐嚇話返唔夠幾多幾多個鐘就要resign

對u記黎講，係！

點呀。早收又話人早收擾民。
唔通好似你地話就唔好出街

今日係全世界開緊鋪
得佢無開門

兩睇啦，佢變相表示相信示威跌序，未到見舖就破壞地步。佢嘅開舖講比國際媒體另一個訊息，香港示威者有理性，香港安全。Anyway，咁係對u記職員唔公平及危險嘅

training 嗰陣一定見到佢,四眼BEN

其實佢地入面真係好多黃
店長仲要每次罷工都肯比我地改更
聽聞店長係超級黃
求大家放過u記
唔爆個店長邊個，唔想佢比人秋後算帳

日資公司唔意外
做撚到狗咁 人工又低 工作量又大
好多朋友為溝女先去做
點知忙撚到女都無時間溝 日日攰到仆直

罷買啦 不嬲Uniqlo都出名刻薄

集會前兩個鐘就要比人走啦屌
封哂路射tg先比人走？

係囉 好撚神奇呢間公司

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

又推勇武去「主動」攪人，又想比人話我地係暴徒！你吾好話渣哥繼續開門！

咪撚做啦
之前細個讀u時係美麗華做過pt 返左一個星期就無做
份工垃圾到爆

今日又入左平行時空

好撚戇鳩 chur到爆 奴性重
入去Staffroom 冇人 都要講 打攪晒辛苦晒

洗你洗到最盡 收夜OT 但1:30前要走 目的係冇得call的士
1:30 其實好多車都關左
好彩 算近可以行返屋企

好似係黎緊北角女店長

好7

⋯⋯
好奇U記員工係咪少量full time + 大量pt咁？

鑽石山5點落曬啦wo

之前pt，我地試過幾個月無更

認真chur。西工

屌佢老母我間垃圾公司咪又係咁
賺支那人錢賺撚到良心都無撚埋
搞到我收工行咗勁耐先有車搭返歸
個刻嬲到想即刻遞信

講中心底話

唔知荃灣個肥西Pic仲係唔係到

每間鋪都唔同
利申 元朗3pm準時走

agger 報15日 cut 13日

EC有

唔該呢啲時勢就唔好要員工收咁夜點走啊 的士都唔係有錢就搭到

岩岩經過5:xx銅鑼灣利舞臺 落左閘喎

唔係 呢個ben lam

呢樣野真係最撚仆街
一開始俾錢講陣就講咗無撚得換
啲仆街閪客又死lur話要換
同pic講佢地第一句就話 好呀 我換俾你
屌你老母咁就一開始咪撚講話唔俾換啦仆街

M字頭？

PIC會話 今次係個別case

係

香港搞成咁 聽朝仲要你搭巴空番工

呢間野不嬲仆街

轉左公司好耐啦

無人諗過搞uniquo，做乜要拉閘？

佢哋mon實個post
全社齊齊收兩點
今日仲有的士搭

無人罷工點會有壓力

其實dr. kong真係咁好生意咩十次行過9次都拍烏蠅

返學做過pt pic 閪 店長閪
pt ot左成個鐘 都唔撚比走 仲要屌鳩我點解問佢收唔收得工 我有叫你走咩
咁大佬你走黎走去 我企個區又咁撚入驚你唔記得叫我走呀ma 屌
我嬲撚左 呢d 工都係留返比狗做

生意慘淡自從喺fb俾人屌佢喺cctvb落廣告之後，生意的確少左但高層覺得唔可以抽廣告，因為會得罪中國市場，所以一路唔理

就算冇示威都唔見得真係好好生意

d鞋設計全部抄 nike adidas Jordan , 總之你up得出嘅牌子都有抄

我以前AP係會企硬唔換
特別係inner wear
結果就食客訴
店長唔幫我不特止
仲話因為CS唔好先有投訴
屌啦星忍咗年幾無做
規矩又係公司你自己定
堅持做正確的事又係公司你叫人記住
比客撚狗咁屌兩下就縮

唔怪得蝕錢之餘留唔到人
啲閪客公司自己寵出黎

B字頭果間 一樣生意行頭 唔理同事有無車返屋企

最onlun9嘅係蝕錢會怪你哋無做好cs無做greeting
痴撚線我係客唔撚會想聽到你哋班人係到鳩叫囉嘈住晒

uniqlo完全唔似零售公司啦,似做飲食業餐走得咁遲
我地呢幾日5點幾就閂門

男裝搖粒絨外套原價xxx 而限定價 xxx 屌你老母叫少一陣都屌到你甩褲

去其他地方嘅uniqlo都無乜greeting

同事可唔可以借黎抄top ten 抄唔切 屌

無架 好撚睇店長 我見其他hea 到仆街 死人咁既樣都得 我個陣唔係 笑到嘴都歪撚埋

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

旺角某樓上舖都係，唔方便係到公開。10月1講明有遊行，都知夜晚有狗會出事，都唔早放 到咗夜晚問佢會唔會早放，仲話睇下出面危唔危險先。屌你老母啦，出面有危險就代表已經出咗事啦，要等到真係出咗事先可以走？點走呀？
到咗琴晚，旺角黑旗，屌你老母 完全走唔撚到，凌晨先有機會行到出去。員工有咩事 係咪你賠？你承擔？

唔係有啲早放？有fd早放

依家仲要扮黃 係到話撐香港人，屌你啦
樓下射撚曬催淚彈，一句關心同事嘅說話都無
因應情況提早收工？你自己就unun腳

朗豪坊都係啦 個個商場都收係佢唔收
搞到d餐廳商鋪有機會發國難財

係呀，近排仲出埋air波鞋，其實點解唔會俾人告

唔該同事諗下啦 做梗限定嘅都係啲公司想推廣嘅而有機會賣得好嘅商品
做greeting個陣淨係嗌 歡迎光臨uniqlo 係完全無意義架 係要靠同事greeting個陣推介返俾客人
dnlm你個廣播無撚用架 不過最奇怪係叫人牛仔嬲襯牛仔褲
真心問 乜咁撚樣好睇咩

其實依家推廣真係唔撚興鳩叫,大部份客人想安安靜靜行下

作為居加港人，教你點打國際戰線

咪係
慢慢行見到有啱就會自然想買
9叫完反而唔想買

今日d u記咁早收曬檔嘅

唔會比樓主屌到良心發現掛

其實收先安全
而家d商場都唔敢開
新城市果次畀黑警入左去萬劫不復
如果手足入u記避但趕人走又會變左tko ok咁

唔知北角間新店咩情況呢

奴隸

唔知福建佬斷人嘅時候會唔會落閘呢

屌痴撚線成日有事先比人走 啲交通塞死曬 之後係條街幾個鐘頭返唔到屋企 浪費時間又無錢

有啲區根本唔應該開咁晏 幾乎1-2晚出一次防暴點走啊大佬 好心呢段時間就安全第一啦

不過呢排好似怕比人裝修 真係收早左

Full time聽聞唔係返少左 係返其他分店呢間嘢真係好癲 蝕小小比你都唔肯 而家甚少舖頭無飯鐘 Uniqlo犀利

閪

夜左走 有咩事

唔知聽日會唔會早收呢 定係因為上左連登驚俾人搞就早收一日做show呢

我間閪狗垃圾公司都係啦！
107手足6點開波裝修。
班閪狗高層通知我地8點半收工。
但附近商場同鋪頭5點都收哂。
我當下心諗，8點半。萬一我收工一出去，
一街都係popo咁點搞？又無車又無鐵。
搭的士又唔係有得camp返...
出左事公司又唔撚係會負責...
總之工你就收左，我話知你。你死你事嘅心態

又要懶係比人早收，又要咁撚閪狗
完全唔顧員工嘅安危

其實唔認同
應該全部鋪頭都照常開齊先係最理想
點解要幫政府一齊營造白色恐怖灌輸意識形態比市民
我想講邊一間鋪非正常時間收鋪 都係政府既幫兇
你睇港鐵已經幫撚到盡 而家零售業都要幫手？
政府就正正係想全世界宵禁 冇鋪開 冇交通
你見7仔都被逼收鋪就知

第一 示威者明顯地明確地唔會對目標以外鋪頭及人士作出行動 完全唔需要怕 唔知你怕乜有咩咁危險 你係藍絲

第二 如果黑警對你作出不合理行為 咁樣係黑警有問題 點解要將製造混亂同危險既人推左比示威者 曲線分化撚

定係你只係一個怕事又唔了解社會發生緊咩事既傻鳩懶閪想返少啲工但又賺足份糧

各位手足唔該自己思考一下

員工不滿顧主想借力殺人
點解仲咁多正評?

照開唔係問題，而家係屌緊無交通工具走但uniqlo都唔會幫你諗，如果佢包的你估有無人屌

呢度從來無人鬧過手足，我舉例有friend試過無交通放工之後要旺角行返彩虹，只會怪政府同公司，你唔好忘記uniqlo本身返工都好攰

part time係計返左幾多，返半個鐘頭就走都係比半個鐘頭人工

full time 聽聞都會扣時間，所以無你所講嘅返少工想賺足

你可以話好多巴打手足都付出好多好攰好辛苦，其實uniqlo唔係大家所諗全部後生仔女，有3-4成係c9黎，如果你話要全部人包括c9都願意正常時間走係唔會有可能

大家都係討論下，uniqlo好多人係高度參與運動，返到屋企係自己公司討論post呻下姐

所有公司都要為員工安全負責,而員工係公司既資產,冇左員工間公司食得屎,依樣野外國就做得足,香港公司就垃圾
其次,唔係驚示威者,而係驚班狗鳩捉人,連救護放工都鳩捉,普通打工仔點會唔驚? 當出邊狂射tg,膠彈,點走?行出去比popo捉撚埋啦

總之依家邊間鋪入到去鳩叫or chur住晒既，我會即走，都唔知邊個on9 諗埋d 19 野，要買就買，唔識就自然會問嫁啦

Push

佢好鐘意收工落舖行捉PIC黎屌
同政府一樣仆街黎
製造白色恐怖 官僚主義

嘩 乜Uniqlo d office 咁得閒沖出黎做打手，定係又驚重複十宗罪事件影響brand image 呀
知唔知幾多人因為你閂鋪時間遲左有危險
而家收工返唔到屋企都要俾你地屌，講到個問題好似係班員工搞出黎

U記西都唔係第一個POST講

之前屯門再光復都係去到最尾先閂
早幾日冇鐵有得收早 而家又要搭的士番屋企

怪就怪班暴徒啦
好快連工都冇得返要失業㗎啦

係囉 都係啲暴徒亂咁掟催淚彈同係咁拉人囉
搞到市民人心惶惶

阿sir放工嗱？

呢條友本身就睇唔起後生
以為檔野真係自己捱出黎 無靠過屋企整鞋背景 扮白手興家 典型50後

今年搞埋咩20週年優惠 實質清3 4年前既舊貨
又用埋乜柒野wechat打咭 出賣哂員工個人資料上大陸

Brooks brothers 都係啦，唔封站封鐵都唔比走，幾次無車返去出面又塞到仆街都要返

講緊真係坐office唔洗落store個班

呢排有返啲良心 講到明就算正常時間落閘都會盡快放人

諗起之前開花 仲要十二點幾一點先比走有一種出面打仗 入面返工嘅感覺

你同班警講自己啱啱放工都好難說服人信你12點收工 U記仲要無跟身嘅員工證

唔知一恢復正常時間會唔會即刻又有快閃

希望班膠層體諒下 唔好搞班part time

打搞曬 辛苦曬

日資對員工好好架

Uniqlo除外 正常人唔會長做
走得嘅走 上得位嘅上位 只當非管理層同事係condom

冇買好耐 轉晒無印 得返幾件內衣係u記

朋友做過無印表示一樣咁衰之餘仲要人工小幾千

無印咁少摺庄 又唔洗鳩叫 做野節奏唔洗下下chur到最盡

U記摺衫 瘋狂OT 背商品資料 背限定 背target 背briefing 轉layout 多果少少錢 我寧願換返我嘅健康同時間

無印有無飯鐘？
計返飯鐘同辛苦程度，其實U記同50-55$嘅工差唔多

應該有掛 咁大間公司
佢行呢套模式 喺人口密集嘅城市係唔可行囉
最終搞到間店不斷換人 好可悲

睇你點睇啦 你長做 想發展 起薪點唔係大問題
U記磨蝕你嘅健康 青春
推fast fashion 用料唔環保 浪費地球資源
呢啲問題 用錢換唔返

事實上佢性價比高，料靚價平，香港GU直頭搶埋淘寶生意

係呀 佢喺日本sponsor緊好多model 推左唔少後生仔落坑
不過成個生態黎睇 u記呢個集團做緊嘅嘢冇其他公司咁好 包括制度、生態影響

而家開始正常時間返工放工

梗係啦，見港鐵晚晚都收10點，唔通真係俾你閉店8點，9點走咩？如果係，就唔係uniqlo啦
而家店長係話應該為咗顧客對店舖嘅期待，星期一至五就會正常時間閉店，無車撘就俾你撘的士wor，的士大囇咩？而家的士係唔車你呀，diu🖕🏻

番一日早更出貨就知有幾折墮
一地膠袋紙皮

佢啲貨包得幾好既又

真係on撚9 唔係講緊地唔地鐵 係唔知幾時有咩突發嘢

之前個friend收工 屋企附近一堆白衫人 佢嚇撚到係老麥坐到佢地走為止

好心啦咁嘅情況都要員工收咁夜 唔該同事們自己都醒啲比少啲更 一路屌公司無良一路返工

下個月真係唔撚會比更 咁嘅時勢收12點幾1點

好撚肯定之前uniqlo肯收早啲係同有人擺高層啲相有關

Their profits this year have come up to expectations so far.

星期二in左 話今個禮拜尾會有通知
想問星期六日會唔會call人？

sorry 借個位
聽晚6點遮打集會呀喂
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

暴動緊係唔關閘直接衝返屋企啦

會call，不過而家而家請少左人

以前你九月十月呢啲黎in，你in完一行出鋪已經收到電話（我講真）

。。裝修 冇開門

tui

HM 照舊八點走人
uniqlo 照開到11點

HM良心企業

U記高層屌緊早收搞到唔到數呀
場運動完㗎啦 你班奴隸上力返工啦

我個間uniqlo會係黨搭收車前一粒鐘就放人

我個間真係8點閉店 9點退店

啱呀

邊間 咁唔統一嘅 其他分店要學下

商業鋪黎 基本上啲同事都住好遠

So far this year their profits has fallen below their expectations.

屌,依家的士佬真係坐地起價
好多時SHOW都唔SHOW你

GU又係垃撚圾黎 今日仲要人翻工
而家平時都要收2330 0030
仲要例牌o多半個鐘
然後比你搭的士走 on9好撚多謝你喎 掙錢大撚哂咩
呢啲咁既閪工 無視員工安全 唔翻都罷
PIC又垃圾 由其是啲讀唔成書既女人 以為自己好高級
又辛苦 冬天啲貨又重又大箱 日日同你搬 $65做到隻狗咁
啲廢中廢老最撚鍾意拎新 個個同事都call搵貨真係忙到仆街 Office啲撚樣嗰啲咩Patrick死撚左佢啦 死廢柴

前日虧我仲去見pt
依家仲未有通知唔知好事定壞事

Uniqlo幾時有工會搞罷工

Same

全民罷工入公會！
⚠️新界別Group⚠️
美心公司
珠寶業
In-house legal
HR
H&M 公司
製造業
寵物業
公關界 @HKPRStrike
咖啡業
網店
採購及貿易界
牙科界
特低電壓工

⚠️短期目標⚠️
一星期內：三罷頻道要過5萬subscribe
兩星期內：新四大工會過五千申請
三星期內：第二批新工會成立

⚠️新成立工會⚠️
香港金融業職工總會
香港保險㒰人職工會
香港資訊科技界工會
新公務員工會

⚠️曾呼籲罷工的工會／黃絲工會⚠️
新世界第一巴士公司職工會
城巴有限公司職工會
香港碼頭業職工會
香港物業管理及保安職工總會
建築地盤職工總會
個人及社區服務行業職工總會
飲食及酒店業職工總會
醫院管理局職工總會
香港音樂人工會
香港藝術家工會
香港物業管理及保安職工總會
社會福利機構員工會
香港中文大學員工總會
香港迪士尼樂園職工會

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題

in邊間？

前日我去既時段好似得小貓4-5隻

日本奴隸獸
Oriental Traffic 都係咁
8/9點無車 人地收7
佢仲開到夜一夜

壓力源自係邊？

絲打今日收到通知?

日資公司係唔撚當人係人 利申做過U記

temp完約要再續約
表現太差會唔續 不過好少呢啲情況

Yoho個間都係死都唔肯收鋪 為左追數開到夜一夜 隔離鋪一早收哂商場熄埋燈員工仲摺緊衫 721出面砍緊人都仲摺緊衫 唔到最後一刻都唔比人收工 完全唔理員工安全 各區遊行緊塞緊路 返工半個鐘前先肯通知唔洗返 一係就要你返一個鐘就收工 咩都話要出warning